史上最佳員工

今日已經係比公司拖糧既第六個月
部分同事直情拖足八個月
首先要表揚一下未餓死嘅我哋
雖然疫情直接影響到公司
但共患難都半年，重唔出真係有啲離譜
每次追數重要我好尷尬，明明啲錢係自己嘅
有啲同事都唔出聲，因為積埋好多claim錢未拎返怕拎唔到，又有同事依然忠心耿耿比人洗撚左腦同佢傾出糧好似殺左佢老豆老母，希望其他依然清醒嘅同事企硬，祝我哋早日收齊人工

大家唔洗建議我去勞工處，因為公司啲嘢一文不值，清盤都賣唔到錢費事攬炒咁多位同事既人工

各位同事如果聽日八號波打唔成又可以公司見

貼錢打工

唔告？

開名

做義工

有冇邊位老闆睇岩帶走我哋

ATV？

得罪講句，比人拖6個月連名都唔敢開
我係老闆都唔出比你啦，食撚住你

告=攬炒 負資產公司

今日又有單地盤

6個月...

慘過atv

我係垃圾

有咩令你相信
公司8個月都唔出俾你地
佢會係之後出返晒俾你呢？

可能呢到係我哋好多人嘅第一份工，大家喺度做嘢話耐唔耐話短唔短，有啲都做左4.5年，對公司都有感情

好討厭人講感情
感情係雙向
佢係對員工有感情既
點拖都唔會拖超過一個月

真

返工講感情

放上嚟求屌or想人代你出頭？
去labour la柒頭皮

求安慰

以前冇咩財政困擾嘅時候大家一班人係到返工係真係幾開心

又唔敢開名又唔敢告
不如你幫我打工 我包三餐
不過得白飯

大你兩條菜心

拖左8個月仲仍然繼續返工?
你果度係庇護工場?